2018 summer internship (14)

開定先 祝大家人人有offer

雖然越來越多人有offer離開左個post
但無offer嘅人都要繼續加油！

god

有無人in完郵局financial services有消息？

offer god

之前係post問過hsbc coop cmb無位要去gtrf，但要再排期in過第二間dept，但係都等in等左半個月，個hr十問九唔應，係咪應該放棄

無offer呀！！！

運輸署運interview都冇
有冇人收到

有冇人收到hkairline 電話？

你in咗？

好似有人收到interview喇 上個post

有冇衛生署offer

遲啲搵俾你
邊度寫今日截form?

咁應該係收到email 我肯定有冇interview

有冇人in左hkpost，會點問？

有冇人做過Hactl intern(commercial marketing)
好唔好架

仲未有offer留名
睇嚟都係冇㗎喇

完了吧

有offer?

yes

Sad 冇call

有無人做過DHL intern？

返葵興？

琴日收到

我想問efficiency office marketing and communication 係咪都未出offer
等到想死

massmutual intern
銀行office full time兩個月
大家會點揀

放暑假了

佢同你講咩？ 咩dept

有冇in咗marine department 嘅巴絲

叫我補返啲資料 我報左branding 但係個HR話department揀人唔係我地揀department

想知dbs有offer未 等左background check 2個禮拜

已放棄

無追上個post 有無人有KP updates?我月頭收到reply slip之後完全無聲氣

點睇natixis
Wiki都係得幾年前資料

其實當你每日9hrs, 一個月返2日
都過6千蚊
其實都唔算好低

我唔會
反正都知咩事

34.5
轉身走人啦
唔駛學歷，波板糖都高人工過你

一個月返2日，34.5*9*2 有6千？
一星期返2日都3000內咋喎

有冇人做in過協成行

有冇簽完房協contract嘅巴絲知 簽咗後有其他offer可唔可以reject?
利申：約咗下星期一簽

其實如果你客氣d講 有個好落台階原因
正常都會比你走

就算渣正黎做 只要離職7日前通知都得

統計 你計interview都未收到？
派左offer啦喎

6月5先in?
咁遲

Offer god

統計處post 7 出左interview未？如有，幾時in?

政府intern 點出糧？

而家先搵 含得撚

有無人做中信front office?

29號已經出左第一批 不過我reject左 巴打接實

有無人知fwd financial planning 係做d咩

Financial planner

知唔知大概做d咩，唔駛sell保險掛？

Financial planner 就係sell保險喎

但係如果back office唔需要sell？

打錯左 想話一個月返20日

各位師兄 如果同時有science Park 同hactl intern 揀 你地會點揀呀

岩岩係（13）傾loreal一年intern 個位巴打
想問你少少野

咁你個陣manager in佢問左你啲咩？
同隔左幾耐收到offer ?

23號apply左hactl仲未有消息
請問你幾時apply

Hkstp 咩 dept ?

Back office 唔會叫financial planning

5月頭呀

有冇巴打聽日開工

MPE 呀

有冇師兄in咗物流post1可以講下面試流程

你係報corporate summer internship?

睇下job duties
有無咩training workshop
有通常都係賣保險

有無人收到aia group office intern offer ?

In 咗三間都兩個星期冇回音

我四間了

兩個星期電話冇響過
係咪壞左

係呀
你識我？
我都係intern咋

下年會再響
就快6月1日了
收得皮

係咪有人問loreal?

希望係啦
唔該曬巴打

再冇就收檔算

大家有無試過番份工要全英文+普通話應對

好大壓力 驚犯錯

我

有冇人收到swire resources third in通知？

都係傾下計
比個case 我
即日，in完一粒鐘後

你收到or知有人收到？

冇+1

AIA operational risk點睇

Mtr onboard

訓唔撚着

Same

有冇政府/傳媒既internship申請係未deadline？謝謝

訓唔著啊

我想知出咗未

offer神 interview神

衛生署出offer未啊

其實你覺得loreal prefer請咩類型的人？

其實td有無出過interview

有

有無人試過翻intern 翻兩日 請7日假

運輸署係咪仲未出

想問幾時同埋係以咩形式收到架？

你咩post?

上個post有一個人話有

有冇人有Shangri-la corporate food and beverage嘅消息

上星期收到 電話先再email

offergod

你幾時in的？

offer god

我唔想放暑假啊

offer god hkairline

有出interview咩

身邊無人有得in

有冇話po幾

17號in 21號收到

佢冇覆

不過我學校寫有啲post 6月前冇叫interview就係失敗 (包括我嗰個 ) 你地學校有冇咁寫？

你po幾？

我16號in compliance
睇黎fail左

你bg好勁？

Po 15

nom完咩消息都無

我都係 你咩u?我city
上個post話主要收3大

ust

三大又點

咪又係到6月1號都未有offer

有冇巴絲打做過ngo intern? 人工係咪通常闊綽啲?

聽日都冇就正式收皮
你有冇其他offer?

Er...

最尾嗰句講左

一個offer都無

我以為話未有運輸署offer

我學校網寫呢個post有10個位 你地有冇寫？

三大bba

唔好玩

無grad job搵住intern先點睇

Intern interview 有無話問咩多 晏啲去in it9 intern

hr話尋日先啱啱完second in喎

Offer God

食左有安眠作用嘅收鼻水藥，所以訓到

其實year 2 非神科搵唔到大公司intern好正常，唔好太執著

想問manager in 係咪都係casual 傾計？

我當年係 但都會問你少少關於如果真係入左黎做 有啲situation你會點handle 或者講下job duty俾你聽

有冇人in 過Galaxy Group ?

唔該晒
你個陣係中文定英文？

巴打有interview有offer?
點解我無interview 你點報

有offer呀 但打算reject
front office 你有興趣？
份工好似係要幫佢promote一啲野
我經Jijis佢俾既email報

我有興趣呀
可唔可以比個email我

同埋你interview有offer前後幾多日

一日
career_rbg@cncbinternational.com

巴打唔打算做HKR?

第日想做banking 所以諗緊banking intern會好d?

原來係咁 但呢個好以有啲伏

似

點解咁講? 佢唔係有好多唔同department?

manager in中文

巴打介唔介意留telegram?我可以同你講返我既情況

絲打你都係manager in完即日有offer ?

政府一早dead哂啦

我in緊嗰時個manager已經話請我

魚翁撒網先有多啲offer嘛

有喎 佢話要6月中先in完

冇錯，好似溝女咁，自己唔靚仔咪唔好溝女神，最緊要認清自己實力

我都係

有啊

寫住nom 10個 無寫請幾多

知唔知marine dept(training section) in左未

唔知呀 但我係星期四in咗marine officer
佢話係唔同位一次過in

岩岩收到wsd interview

無in無offer都要講有，即係你有人搶

係jijis 報到既中信intern 好似得credit card promotion

Sor 原來係上商 想咩ching 係咩dept ?

可唔可以講下邊個post? 咩電話？

mech post (mech得2個post, 再講真係會自爆 )

電話係2634 字頭

有無 教育出版社intern嘅同事？

未搵到intern嘅唔好灰心住，6月頭仲有大把機會，D公司隨時緊張過你

norm左 WSD 但仲未有電話

邊到仲有細公司intern搵

其實jijis仲有好多internship

佢寫明nom10個？唔係請10個咩...

Jijis

Me 2 你咩bg?

no. of nomination: 10

前面唔知邊位巴打話td nominations 學校email 話6月前冇消息就等於fail 我間學校冇咁寫

想問下你gpa係咪好高 三大？

唔同學校有分別?
係咪6月前會in某d學校先
呢d學校6月都冇消息就fail

我諗野好負面，真係冇辦正面咁去諗

無寫過gpa喺任何form呀cv呀度 非三大

發現上個po都問過你 原來你已經有三個政府intern offer

但要交transcript 有寫cgpa 巴打介唔介意講講cgpa幾多 過唔過3

你應該認錯人 我政府係得efficiency office一個

佢電話定email通知你

你覺得你優勝之處係邊

想問下簽咗約之後如果有更好嘅offer應該點做?

我見部分 TD post咁寫 可能間間唔同啦

同舊offer打個電話 諗定合理理由禮貌地day sorry
大學生啦 大個仔啦

sorry 下次諗清楚先問

如果個case係咁又點睇？
簽完約番左兩三日工 突然有個好好多既offer俾左你

大家會唔會頂硬上跪你老頂俾你走？

想知

有冇人星期一in Amway?

諗清楚grad左一定唔會再做呢間？
咁樣係最差既case，人地好難請過人，個個都開始哂intern
你一定要走既可以跟contract補7/14日通知走人，個底就花梗，自己留意咩行業有冇blacklist，講緊除左本身呢間

有冇人收到swire resources 3 interview？

你收到？

咁你意思係咪要推offer
遲極都起碼正式番工前推？

有無人in左Swiss re

ys

WSD post 1 出左未？

請問新鴻基summer intern唔係dead左好耐？
其實jobsdb 係咪唔係好準
係jobsdb 見到啱啱update左比人apply 但官網又冇

好犀利.....

即係佛系搵工

有冇人收左 hkairline offer?

幾時收到？

今日

year 2 intern 好咪大囉
你無intern 到時點係interview 吹水？

咩dept?

你係finance 咩post ?
Btw 你係巴打？

大公司收哂人啦

巴打你都有？

絲打可唔可透露多啲關於finance department既野 同埋想知why no OT in finance departmwnt 麻煩哂絲打你

冇

其實教育局個全職temporary clerk $85XX 一個月算唔算低

有無人做過uob拎到return offer?

呢啲工份cv係寫temporary clerk定intern?

same

記得佢話係歡迎任何科目既同學喎

有無人收到通訊局/HKPOST interview call 或者offer...?
學校nom左成三個星期完全無任何消息
等到心淡...求打沉

各位巴打唔好放棄
Offer一定會戰勝歸來

咁可能係我眼殘睇錯 等我仲唔敢報
Btw係咪有啲u唔限nom你幾多次？
我間u限咗如果有有一個department nom咗 就唔會再有其他department可以nom你
點解有啲人可以有多過一個政府intern offer

temporary clerk ar 師兄

你邊間u?

有hkpost interview
佢唔係call 得email

想問loreal 一年intern 係幾時先知做luxe / professional 個啲？
同埋係自己揀定點架？

巴打你係咪都in financial services?

唔係 咁可能仲出緊interview

你邊間?
大眾?

有冇人今日in左城巴？

你之前系做邊個個牌子?

有無人星期二見HA
想知自我簡介應該講幾耐好

仲有第二間咩？

我都有喎

[member]朝早11點［/member]

唔會自爆

好似係你見完之後 睇邊個要你
派offer嗰陣就知

offer神

想問下大家意見
而家番緊一份intern 5月中～7月31employment period
但呢2日收到另一份intern offer 一定要7月入職
（後者個名好聽好多+自己有興趣好多
所以想早啲quit而家番緊個份

大家覺得我咁樣做 會唔會好大影響

同你supervisor傾下

你要預左冇reference letter攞
同埋都係諗定d reasonable嘅原因啦

有冇人bea greater bay簽咗約
留個tg

Offer god plz

有冇人知統計處post 2 咩電話?

未 想睇下有人有未

39037265

有無人apply 左Loccitane intern ?

想問ikea summer intern會問咩問題?

有frd收到 IT

我就係知it 有

其實year 1揾唔到intern係咪好大件事
掛住讀summer course要7月先做到
感覺上冇乜公司鐘意7月先返工既人

RVD offer出左未

唔好傻啦，year1咋

我yr2都係咁 點搞

見到身邊d人都攞晒offer，大有有大做，細有細做 覺得自己好頹廢

想問下1823 customer service會問乜野
同埋係咪真係好伏
仲有幾日先interview
請問係咪要著suit
Year1乜都唔知

有無人accept左CITIC Bank offer 你地幾時開始返？

有冇巴絲黎緊星期一會去房協到簽約？

其實你地interview時 會問咩問題
之前我in人 in到佢地口啞啞 唔知係我問題定佢問題

唔一定要著suit
利申：著左smart casual去in 有offer但rejected

想問下佢interview 會問咩

有冇人in左swiss re

你問咩？

想問咩dept?

你嗰陣用咗咩原因？

Year 3都揾唔到

巴打咩background? Send左幾多份application? 主要apply咩工？

Poly engine
Send 咗廿幾份

快啲上網apply多十份（至少），馬死落地行，唔關major事/興趣不大都send左CV先
（不包括地產/保險狗 ）

唔關major 事 唔可以fulfill 學校要求

Poly唔係有大陸intern咩？好似好易入

Poly最抵死係做啲intern一定要符合個wie 搞到唔符合要求既intern變左白做咁

其實正常人都會做下intern, 唔明整個wie出㴝為乜

我in IT dept 可能個個唔同 我自我介紹左陣之後佢就講下個role係做啲咩 好似傾計咁

IT

私人原因 咩都冇講 我覺得公司對intern冇咁著緊 你唔想做反而爽脆d仲好

溫吓佢個啲value

想問係中文定英文形式?

運輸署Intern 幾時出？

好似都有

開始番工了 同事都幾好
大家別來無恙？

offer god
最後機會求你跌個offer比我喇

張reference letter寫明你連internship 都淨係做左一個月就resign
我諗張野淨係會表達到你個人無責任感

毒J一問

有無人可以分享CLP non engine 1年intern值唔值得defer一年去做

學到既野多唔多嫁?

心急人上

有冇巴絲知banking啲it summer intern幾時請,收啲咩人
下年想試下apply

有冇人知通常in完幾耐會收到通知
in完過左幾日都未收到offer好擔心

多野學，但係啲野好深，所以今日係屋企慢慢研究

學乜野？ excel?
我都成日有數唔識計 好彩啲同事nice可以問下

既然你之後會做份更加好嘅
咁呢份要唔要都無所謂啦

份report有大量專有名詞同術語，我唔識呀

有冇hkma 巴打mon po
聽日開工好緊張

巴打咩background?

唯有問多啲 你做compliance?

《石松餃子》

講起濱松呢個地方
香港人其實都好常接觸到一樣來自濱松嘅食物
就係各大日式/高級超市售賣到嘅濱松餃子
顧名思義，餃子確實係濱松食物一大代表

臨近JR濱松站已經有兩間係Tabelog評分超過3.5嘅店鋪
餃子むつぎく 同 石松餃子

本身我想食餃子むつぎく，因爲入面有賣拉麵，有d湯湯水水可以送下餃子
但餃子むつぎく逢星期二唔開門, Ok fine
所以就去左係JR站有分店嘅石松餃子

石松餃子呢個品牌已經有65年歷史
係區内老字號

比大家望下menu
都係d餃子、餃子定食同酒類
餃子有分煎餃(最出名)同水煮

不過大家無睇錯，真係餃子定食 白飯+餃子+湯
日本人其實會當餃子係一碟餸，配白飯食
當然都有人淨食煎餃配啤酒
但對我黎講餃子配白飯食真係好奇怪，心裏面否定呢種食法好多年

不過算啦，要醫肚
就叫左980円最平個款，有10隻煎餃

餃子表皮金黃色，脆脆地
大小適中，成年男子應該可以一啖無難度

另外表皮仲有陣油係度
係罪惡嘅根源，同時都係美味嘅泉源

餃子裏面有豬肉同椰菜
所以好有口感

另外有調味料比你慢慢落
建議落少少辣，都好惹味

但食完都係個句，我真係送唔到飯一齊食
而且70蚊港紙食碗飯同10粒餃子？？？？
我係香港係連八方雲集都嫌棄貴
好味還好味，但真心唔值

再者，其實小弟同家母包餃子都有一手，具備多年經驗Haha
自問比少少心機，應該唔差得太遠(有機會飲食台見！)

最後我走去超市埋包士多啤梨同去7仔買杯麵算

石松餃子

頂 貼錯地方

樓上賣自己廣告

我真心貼錯地方

笑死
高招樓主

可以留學真好！

大船公司，好多行業專用術語

咁勤力？
我記得絲打做船公司
咩Dept?

想博return offer嘛，等我下年搵intern冇咁大壓力
我sales department但係做嘅team其實類似internal consultant

有冇巴打知政府嘅intern大約係幾時開始派offer
係咪等in晒先派
係咪過咗一星期左右都冇就可以死心

推一推

聽日hkmc first day,希望自己department 有都是做intern既同事

我係自己條team到孤軍奮戰

你係咪做system engineering果類？

你咩post 咩background先?

有無巴打做tmf group

有無人做過towngas?

marketing POST
marketing底
可唔可以分享少少比我知

有冇人收到 td / wsd 嘅 interview

Marketing

聽日in 有無tips

聽日就要返intern喇 好down

有冇巴打有Deloitte club interview

Tg傾：plumpplump

Tg: plumpplump

今日又係一個人啦，條team個個都好高級，好驚自己學得慢做得慢

加油呀巴打 比d信心自己 你得嘅

全程group in
20min Mc test
self intro+question
最後group discussion
加油

唉 已經無人再拜offer
個個都有曬offer

但我都要繼續拜

仲in緊人 唔係6號on board咩

我都冇

個個返緊工啦
仲有咩offer

上星期四in左份 希望今日手機響啦

冇offer
offer god

等死中

Emsd收左皮

offer god
求下你

WSD 出哂interview 味

Offer god 求你賜個offer 比我啦

你地收到email未？

俾個offer我啦

6月4號了 offer god

點知 ？

interview收左皮

問咩？

一來我間on9大學冇教, 二來我準備左但偏偏唔記得

之前in過一份係癲到差唔多題題我都唔識答
但係同時有另一個一齊in就話學校有教大部份都答到哂

我間u學埋d野真係.....

打電話問

房協game over?

你好勇
我唔敢接受現實

有無人報咗haesl嘅summer intern

好灰

真心好後悔入ust, diu佢老母

睇返上年TD原來係6號打電話叫我in, 10號in, 16號比offer我
今年到而加都未收到interview

而家都冇interview係咪冇機?

Year2 政府請左我做intern
Duties同自己讀既野一模一樣
對下年搵intern 有無幫助？ 下年會搵番私人公司多
主要係因為政府intern俾人感覺都係hea下hea下
都係得個名
所以擔心今年做完其實無用

頭先打左電話問
話TD已經開始出緊interview

in我果個人見到我冇做過intern同exchange已經囧曬

半個鐘前收到電話reject咗
個電話冇來電顯示

你reject左咩post
好葡萄

EMSD 有d post出左

巴打你報post幾？

岩岩東亞打比我 話請我做hr dep intern 做filing 野 但我諗緊係咪同我想做既野無關係 定做番hkr account assistant個post好

利申 grad想做banking 但hr好似同我無關係

真心覺得lang要教interview而唔係d 19present同report

我都收到 屌availability唔岩

2011 2012？

我1022p 2011 2012 2611都係game

你覺得食唔食個offer好?

不過有啲嘢都係要靠自學嘅
始終都上到大學
唔可以下下靠學校嘅

我未啊 你有？

我都未 驚驚地問下
一日未收到個人都唔安落

咁啱我嗰個sem唔玩掛
唔係嘅話in嗰陣問起上嚟
真係唔知有咩水可以吹

我都明有d野係要自學 至少準備interview嘅時間我都學到野
但ust教果d真係.... 係太多野都唔會用到

我都係上年中銀打電話黎話有offer 後尾hr話已經夠人 有陰影

睇番寄件備份

發現自己唔計正苦都sd左近30份cv出去

然後得3個interview仲要一個offer都冇

我都諗緊 你y幾 三大？

巴打食啦 我連電話都收唔到

year3 poly

但hr會唔會對我cv無用 第日想做banking cor sales果d

我報左大陸wie 依家睇下可唔可以withdraw

Post 5

我真心想知好似你呢d send n份出去又冇offer既
究竟CV同cover letter寫乜
我鳩寫cv上網抄template都有interview
我send左四份出去
兩份而家有offer有個有interview 但我rejected

巴打係咪in wsd
我都唔識

你勁姐

我咪又係上網搵份template黎改
自己又冇參加咩比賽又冇咩achievements
仲要唔過3
寫哂d part time同project就無野寫
勉強叫做寫滿一頁A4紙

係, 佢話我都算係答岩

第二三條我都吹到下
第一條真係唔識

佢冇問第二,三題

我都係send 廿幾份 三個interview 0offer
Poly civil yr3

如果intern係做sales 同pt個d一樣
會唔會好影響將來見工
利申：讀supply chain

算啦 做過一次無謂重覆左

人工高好多呀

喺咪有人收到WSD interview 你地幾時in？

ikea通常in完幾耐有消息?

前日係jijis好似見到有

其實30份會唔會太少

但你遲下係諗住做hr個邊?

佢話轉頭打番比我約見面同簽約 即係accept左我?

算啦
intern姐
30算係咁啦
運氣問題
有fd 1份就有offer
有人30都冇

我上年1中1
今年42 in8 中2

拜拜

我都係第一個反應係周佢講話要諗下先
跟住諗諗下都係打比佢accept住先再諗

仲未有

6月4號啦 啱啱收到2封rejection email

我20 in4 中2

巴打有咁多offer 一定報咗唔少

係 收到上來講聲

仲未收到td interview

我上年同今年都係1中1
不過都send左好多份出去

岩岩打左過去 佢話夜d就會出

如果打左比你可唔可以講聲

有冇人知hactl interview 問咩？

首先多謝offer god
想問各位收到offer仲會唔會去其他公司既interview?
利申岩岩收到offer
但聽日後日有interview

去左先 當practise下interview skill都好

大家先祈唔好報muji intern 好撚伏架

有幾 可唔可以詳細小小？

6點都黎

當你FT sales咁洗 星期五六日預左翻工

打左了

offer God

你地會唔會有career center開mock interview 個類野，課程係唔會教呢啲，唔教present/report，你到時咪又係一大堆人話要教呢兩樣好話interview

巴打engine?
唔係錢既問題，係公司名同做咩既問題

上星期3 in左份 口頭話比offer 要等approval
今朝9點半就打多次黎 叫我比埋D資料佢整份contract
會唔會拖緊我等緊第個candidate覆

記得上個post好似有人問過 可以追返睇下
同埋想問巴打幾時apply㗎

Around 2個星期前

有冇之前in ikea intern既朋友, 可以話我知你地in完幾耐之後就收到offer?

幾時先有

睇job duties都伏味濃 cafe果邊睇落就係做樓面收銀

應該係

PT都伏到飛起 俾最低工資之餘仲要in好多round

宜家番緊份無薪intern 好想quit 但又未真係出contract比我

屌

有無人下星期二in TD post 7?

咁夜都未sd黎仆街

咪係 嬲

我諗今日應該收皮

有啲網上寫住10幾k人工
去到佢話最多得7-8000

有冇人收到康文署Kowloon tree team interview? 想知係點同伏唔伏

《小丸子博物館》

返到去清水站，係東口落樓梯就會有免費穿梳巴士去S-Pulse Dream Plaza
而小丸子博物館就係S-Pulse Dream Plaza 3樓
記得shuttle bus 15分鐘一班
回程都有免費巴士架

扶手電梯上到3樓就會見到呢個牌面
姐係代表你已經進入小丸子天地啦！

擺低600円,你就可以有入場卷同一把小丸子扇
把扇幾好用，呢排係屋企日日潑

一行入去，小丸子、小玉同爺爺就已經歡迎你
然後你仲可以係牆身睇小丸子同其他角色簡介

然之後就係一系列場面背景
等大家懷念下昔日童真
有屋企、有班房

另外S-Pulse Dream Plaza其實都係一個大型購物商場
隔離仲有個摩天輪添
不過一落雨就乜都唔好

sorry....我再次po錯

做乜柒 係咁賣廣告

真係po錯
要賣都唔會攞小丸子賣廣告

我多次玷污Summer intern post
抵我無好offer

求offer神懲罰

人類總是...
幫手賣下廣告 樓豬啲遊記係幾高汁嘅

返工身邊一個fresh grad都冇，個個at least 30歲，好孤單呀

有好多野唔明想問，但係又好驚阻住班senior做野，又怕比人嫌我乜都唔識阻住曬，如果有個fresh grad係到，我起碼問野問得安心啲，至少距會明白我嘅處境

趁人地伸懶腰、飲水、斟完水個陣去問
主動d表現

我坐得離距地好遠

好驚陣間又比人笑，話我依啲90後冇X用

真係要主動去問，因爲預左你係有野唔識
你岩timing 主動去問野，人地更加覺得你呢個後生仔夠主動

我今日都有主動問，雖然已經事先問清楚人地冇乜忙嘅時間，但係又驚人地心入面嫌我煩

你知啦，人年紀大左，自然進化到喜怒不形於色嘅境界

有冇人報咗SHK Intern 有Offer?

請問ching幾時apply ?

統計處post2?

有冇人報左SATS HK intern

絲打收到interview?

去緊interview, 求集氣

3月10 Apply
5月中 second in 到依家都未有offer / reject 係咪正常？
你呢？

有冇人知invest hk interview會問咩 順便拜offer good

Offer神阿

求offer god比個offer我
我愛offer god

巴打收到email就通知聲

岩岩收到啦

Offer神

多謝offer神保佑
終於正式有offer啦
咁多位加油

收到啦

原來收5半 幾正

用咩好聽d既原因黎reject offer好
約左聽日簽約但想reject

其實用乜嘢原因都一樣，人哋都估到點解

係呀，巴打你都係？

原來有得咁樣 唔該你先

唉 我電話係咪壞左

我好似壞左成個月仲未好番

日日拜offer god堅持信念

5月尾唔係已經最後一場interview都完埋啦咩？

依家呢份Intern返左兩日,吾太中意個環境
今日收到另外一份想做既工offer 可以點做

Interview仲未完咩 果陣in佢同我講已經係最後一場

你咁鍾意個環境就繼續做啦

有無黎緊會翻hkpc intern

有無人報左MayBank 而有interview ?

感謝offer god

系你老母咩 學好啲中文再講啦

蚊型local cpa對cv有無用

ikea一般幾耐有消息?

你係in咩department?

有無人報左maybank

經jobsdb報?

finance, you?

出左offer未

佢話6月第 2 第3個星期會開始出offer

有冇人返lands department
好悶呀

我上個月23號in完finance
佢話想人4/6返
但到依家我都未收到通知
應該係唔收我

Ys 你有interview?

有冇人知八達通intern係點

係咪請左熟人

仲有兩分鐘
又完結一個工作天

幾時派offer架?

我係求職網見到佢幾日前登出黎

覺得似係請左熟人？
成個連登都見過有幾個人apply
但一個人都未有得in

你幾時in?我無收到佢地既offer呀 所以唔係好清楚
我估佢地一直搵緊合適既人選
因為佢地好似淨係請一個intern

有冇人知hactl通常幾耐reply

有無人黎緊翻hkpc intern

琴晚諗住疊埋心水做宜家份intern 點知岩岩就收工 另外一邊打黎話比offer我
但係宜家果份係經學系介紹 不過無薪 個系又唔係大 驚遲D見到professor好老尷
我直接開門見山 話有better offer所以辭宜家果份 係咪最體面既方法

you are not alone bro

聽日就去細cpa firm度interview
有咩要注意

offer god interview god

乜原來係咁呀

有冇人工架

之前apply左summer intern 但佢打黎叫我見工係見咩customer analytics officer 話summer intern冇位住 我就reject左佢

我都收到 係咪雲南嗰個？

有無黎緊hkpc intern

你今日先收到? 我second in咗3個星期都未有消息, 知唔知幾時到會有?

不了

咩division

我有 巴打你幾時in？

本身2星期前係佢個官網apply左
唔知Apply唔成功定點 因為佢官網勁煩
Up完cv 又唔比人打expected salary個啲資料
呢幾日再sd email比hr
請問你經jobsdb定官網apply?

I

上年都有offer 今年Apply 無回音

計翻都過最低工資
不過無其他offer

巴打意思係上年apply完中信有回音今年冇？
請問你幾時apply
Offer呀呀呀

巴打yr幾?

有冇人做緊力佳？

有冇人收到力佳？

上年year 2有offer 但reject 今年apply 完無回音

11號都入職啦 依家仲會有offer畀咩

係咪blacklist左你？

明明個hr 話想 下年有機會合作

Ching 係 post 3？

原來post2, 我等緊post3, 有冇人已經有post 3 offer

有冇人做到成隻狗咁 又遠又早 好辛苦

有冇人收到新世界offer?

中信銀行$3000蚊既廉價奴工intern做唔做好?

宜家接到廣告電話真係想爆粗

charlie

想問下有無人有swire resources summer intern嘅final in呀？

但係hr無同你講點in咩？

廢dept 所以上年揀左做半政苦工 起碼多幾千人工

咁搞笑？佢第一次assessment 同我第二次in佢都有講

I know that feel bro
平時會較震機 近排轉左有聲驚miss call
一聽係廣告電話真係炆

啱啱收到offer
Thx offer god

恭喜
請問巴打收到咩offer？

rvd

有冇人知dtt club要點入？interview會問咩？
下年想參加

搵你個個係男hr定女hr

男hr

咁final in點in同埋in幾耐

佢email無同你講係group in咩，跟住panel係啲類似department head

佢淨係寫左group in

救命啊 我要offer啊

cls 都六月中 班hr仲話搞緊 依家未知結果

想問下各位會唔會打電話去hr問而家去status咁樣架?

唔好on9啦

3000蚊請人做狗梗係等人用啦

啱啱收到大新銀行既wealth management intern program既interview，唔知去唔去好
利申:已經做緊細公司intern

點解final round 先嚟group in？

搵嘢做交下數

大新銀行應該未吸引到要你做做下 轉走
不過你可以in 下 btw 你year 1-2?

下年year4喇 想grad左入銀行做咁去唔去好呢

應該有offer la...去到宜個stage 都應該無咩人 同你搶

有無清報左Deloitte ITS 位收到interview?

1823點in?中定英自我介紹？

收到大新Interview 明明好耐之前報
唔記得報左咩 冇記錯好似淨係寫summer internship填左個online form勁簡陋
有冇巴打知會點in

wsd 係group in 定individual

見到利嘉閣summer intern
“Provide clerical support to the back office”
bba既巴絲們 覺得考唔考慮得過

有無人收到maybank summer interview ?

Transport Department出offer未

我有朋友做過大新 灣仔返工

Ys ar 佢比ops 我 話其他streams 無位

佢email冇講 太耐我又唔記得
利申major it野
所以一係it一係冇講明department
如果唔係我唔會申請

any details?

Interview 問左d乜

下 咩dept咁hea ？

無咩聽佢講 但正正常常 無咩特別

interview仲未派完

我post 17, 其實我仲未有interview

應該仲派緊 唔洗咁擔心

學校話到六月都仲未有就可以收皮

你咩u? 我都有呢句 不過可能政府做緊遲

三大

希望齊齊有offer

你咩post

15

+1 咩消息都冇

你咩dept ?

有其他銀行offer?

佢打電話定sd email你interview?
巴打係咪3大

Offer god interview god

有冇人有SATS HK嘅消息

有冇人有SHKP 消息?

Trump搞到我依啲外國丁丁係佢地頭搵唔到intern, 結果要番黎搵

利申: 下星期in

三大非bba 過3無interview

八大最廢 email 啊

有冇人收到大新interview

offer god
interview god

講到明要sell?

有
你幾時in 知唔知in咩

下星期
我都想知in咩

仲未有offer唉

求offer神

你地都係wealth man?

interview god

我都係下星期 佢就咁寫summer internship

佢冇講咩dept喎
只係就咁叫summer intern

ching係咪北角in?

係啊

有得in 既朋友 都係 3大 year 3?

小妹2日前先apply L’Oréal full year Finance intern, 但見到上班台已經有人有offer, 想問你地幾時報架? Thx for answering!

yr2 聽日係北角in
未in過bank唔知有咩問題好緊張

加油💪

offer god

interview god

點解好似咁耐都無LingU EdU既朋友出現喺呢度

係 唔好彩比佢派左去呢個dept

有無朋友報左ocbc summer 有得in?

Ohhh,你喺邊度報ga? 我考完final先喺jobsbd 見到佢25/5 登廣告
Ching有offer未?

transport dept仲未收到interview

真係唔知喎 Finance dept?

有冇上個禮拜in cpsl嘅巴絲已經收到offer

拜多次offer神

fhki個written test成兩個鐘

civil 仲有咩intern 可以報

有其他bank offer!?

唉summer intern真係好難搵, 特別係政府部門果d

等interview信要等一輪, 等interview又等一輪, 之後等消息又等一輪

如果幾日內即刻知結果就好

其實有得IN 已經 80%
IN完等一星期就有結果
係等INTERVIEW個時真係超耐

而我每次都係個20%

好難講, 要睇intake幾多, 如果intake得一兩個位, 其實機會都已經變得低好多

同意, 等interview有時真係無了期等待...

大家如果返intern發現學唔到嘢hea99咁會點

睇公司名+job title 再決定

政府部門道搵大學幫手啦 一個提名in都唔駛in

每個月等收錢囉唔係點呀
全部政府 intern post都係

Offer Interview god

佢地根本唔需要亦都唔想請

ikea offer god

有無人in定estee lauder有收到offer?

要做嘅嘢根本唔需要特登開位出黎，return offer更加好少，結果好多都係學佢間公司點運作，睇document

有無人都係IRD
想問第一日係6月12 星期2返工 8:45？
我驚聽錯

有冇人收到青年廣場interview

但分分鐘NOM完先得INTERVIEW

in完係唔係一星期後先出offer

應該係 上次IN完 過左三日就打過黎

係一星期後定一星期內

收到wsd offer嘅麻煩通知聲, 等我死心

有冇人知商經局同通訊局出左interview未?

一樣等緊

應該都係一個星期左右

就快到一星期 姐係冇機啦

有冇手足收到新世界skype interview?
之前唔得閒去佢個Assessment而家叫我skype in

有
Ching知唔知有咩要prepare

打上嚟就係想睇下有冇人教路

超過一個禮拜基本冇機 除非有人reject offer

完po之前再拜下offer god

同問

in完大新
全中文 可能我engine先唔洗考我英文
有題佢問大新同其他有咩唔同有咩優勢
我答完佢又再問仲有呢 諗左下先9up啲野
不過佢又講左好多工作內容 又問最早幾時得返到幾時好似好有機咁
其他巴打加油